ulroad parser
=============

Утилита для парсинга данных с сайта ulroad.ru.

**Использует библиотеку BeautifulSoup + html5lib для парсинга html.**

Скрипт `parse.py` парсит все данные и складывает в папках:
    
    nums - папка для xml описаний маршрутов транспорта
    stops - папка для json описаний остановок
    
См. [experiment.md](experiment.md) для ознакомления с форматом данных